求救！邊到做武漢肺炎測試有報告同埋平

棟大廈有人確診公司規定要有報告先可以番工
fg番左個幾星期wfh應該直接炒得仲抵
閪公司仲要自比錢 搵左幾間都950幾連報告
有冇巴絲知道邊到做測試連報告係平

救命